元朗白衫打到月台！！！

屌佢地老母

痴撚線

元朗要人 推!!!!!!!!

打到係車箱啦

元朗西鐵站要人! 快

打爆break glass! 快！

打到入車箱，可以點幫

現場有普通市民小朋友！！

元朗真係似暴動，元朗勢力太過份

打入車廂！！ 元朗要人！！

無差別打人， 好撚嬲

其實元朗西鐵站門口係咪有人縱火？

推！